\assignementTitle{}{5}{}

Укажите верный порядок продвижения белка
внутри клетки в процессе синтеза и созревания.

\begin{enumerate}
    \item шероховатый ЭПР > аппарат Гольджи
    \item Рибосома > гладкий ЭПР > хлоропласт 
    \item шероховатый ЭПР > лизосома > хлоропласт > аппарат Гольджи 
    \item Митохондрии > шероховатый ЭПР > хлоропласт > плазматическая мембрана
\end{enumerate}

\answerMath{1.}